iphone回收價

公司抽獎送iphone，全新未開封 iphone7 128 亮黑
想問下可以回收到幾錢？

$3500

go dcfever

全新價低500
你係連登放發窮惡多過真心收

5500

放 iPhone 7+ 128gb jet black 全新有盒有保
Add telegram Id tatjaii

Telegram 傾

iPhone 7plus 啞黑 256gb 全新 有無人收